仲有半年先夠期3HK已經打黎話續約

用緊$188聲稱無限但成日鎖到得7Mbps plan
今日打黎話加$60升5G 15GB+無限4.5G

爛衫係咪驚走客所以早半年就嗌續約

smart都係

間間都差唔多時間就打嚟
最撚癲係之前幫屋企人問csl合約嘅嘢
仆佢個街 過兩日打嚟問我 直頭話我合約就到期有冇興趣轉台
比佢嚇一嚇 因為我本身真係就到期

之前都係3個月到打黎
今次半年真係比佢大一大

早嗌有撚用咩
冇人會續啦

個個客知道會鎖速都走夾唔唞
我諗走到3都驚
要早D呃客

一聽到3已經知永不錄用

終於等到巴打

咁我又係你限我7Mbps都用到過百GB既仆街黎既

我同你一樣都係188plan，而家佢話19x維持現有計劃，仲由6gb升到8gb

佢話可以原價續舊plan
但兩張so sim 都係$66, 加多個$78/5GB plan 養冧巴先$142

屌我都係重度重家幾百gb濕濕碎

不過其實上下網睇youtube就算限到6-7mb都夠用唔算窒

下下換sim卡又煩，充值又唔抵，開新卡先抵

720p 7Mbps夠做
絲打照續約？

諗住轉下csl，見佢好似有改善，加上真係快d,之前用smt穩就穩，但慢